鍾意睇咩語言嘅故

大家鍾意邊種類型嘅故？

全白話？全書面語？定對白白話旁白書面？

甜故for sure

我講得唔清楚

鍾意睇邊種語言寫呢~

睇用白話寫嘅故真係好有親切感

睇長篇嘅話
白話書面語夾雜好似都幾唔錯

除咗對白係廣東話之外, 其他書面語

鍾意睇php既

我都鍾意依類

php係?

文言文

ching 有啲料

白話

我都鍾意白話~

唔介意兩樣都有
因為有時書面語敘述會精采d，但白話就有親切感又易代入d

不過如果一定要二選一我會揀白話
覺得睇得舒服d

白話真係特別有親切感～（雖然第一次睇嗰陣有啲唔慣）

你寫阿拉伯文我都睇呀
幾時出故呀樓豬

hi~好耐無見~
最近差唔多開始動筆喇，之後會寫到一定存犒再po
不過1月中之前應該會出世！